聽日係中華民國生日，有咩想同佢講？

反攻大陸，光復中華

放過台灣同澎湖

中華民國生日係1912年1月1日

台灣比一忽地香港人重建家園？

中華民國萬歲！消滅萬惡共匪！

台灣獨立 快